依家請人搞SEO 大概幾錢到？

應該分幾錢俾寫網站 幾多錢落seo?
如果有人想freelance 做
留tg 聯絡 thx

1. 先用 search console 導入sitemap
2. 睇google 有咩建議要改再報價

唔同架構要改code 各有不同，斬掉重練定修改好難講

ps : 鳩up

第四個字開始睇唔明

自己Google 下先啦

仲 seo 🤣
師兄活係咩年代

SEO我都係上星期先知有

google 改晒AI , 以前有好多方法呃，而家無用之餘仲可能比人扣分

google 而家係 content is king , 你內容詳細，人個reading time耐+ overall bounce rate唔太高，你篇野就會排前d

搞SEO 不如俾我幫你重寫個site

五十萬不議價
Pm hugo1991

你講既野同而家seo重唔重要其實本質上無衝突
定你覺得seo= black hat?

SEO做黎做去咪又係果堆野
而家話玩埋種Backlink
Blackhat既咪買個Hoating砌個Blog Network出黎
其他去到Google Console自己慢慢睇
Alexa果D無乜用 主要佢地係for英文site用 好撚死蠢 唔識斷字

的確係離離去去都係做果D野
有限BUDGET下要點OPTIMIZE 件事就係interal SEO既重要性

BTW 我同意alexa同similarweb喺華語世界用途唔大
相反semrush同ahrefs都有價值